人棄我取！係時候入Zoom

睇死啲鬼佬都係要繼續用zoom
因為支那留學生如果返支那就用唔到google/M$
啲政治正確左膠鬼佬一定會支持繼續用zoom
等啲支那留學生可以繼續用

100蚊你唔買
110你唔買
120你唔買
158先黎買?你是咪傻B

Gun

佢爆安全漏洞，啲私人資料會比人偷

行得正 企得正 怕咩畀人偷

咪撚kai,你估股價會keep到？
到有人要告zoom就唔係咁嘅一回事

好後悔幾個月前90入，97 放曬

人棄我取 你應該入USO

問題好少人棄 好多人取

蝕死你呀ching 睇下圖再買la

一定有啲傻西以為自己股神，與另不同

棄嘅多數係連登仔

神推測。。。。跟

岩呀琴日入左張180c 星期一等樓主帶領數錢

係咪搞笑
睇圖先發現走勢係值得買
琴晚亦都有大戶明顯借fb消息震盤跌價搶貨
極大沽盤但同時都極多人接盤

大手買入

已經進入遠端工作既時代 all in

Dropbox 一早同 Zoom 講有問題，佢哋完全無視。其實用戶可以集體起訴。已經好多人爆用過 Zoom 後無啦啦銀行同其他 account 出事。

支那嘢家下死死地氣話會改，屌你大眾安全就無視！

嘩嘩嘩股神呀
買囉俾你食少少波幅
個業務單一性到咁
本身自己又冇其他收入來源同專利
三大巨頭一齊夾死你
到時你咪慢慢執囉

我通常睇月圖 你咁叻咪買囉

結果係輸5萬走

仲用緊zoom嘅公司 大部分都已經準備migrate去TEAMS

繼續用無問題 都唔洗比錢
一隻琴日仲係2000倍PE既股點買得落手

18蚊見

隻垃圾好多人都無俾錢用

好後悔我108係沽貨唔係入貨

近期越黎越多人鍾意接飛刀

真係唔明 視像有咩咁具投資價值？
10幾年前Skype點解唔上市....

有錢寧願買tesla 買波音

QQ 250 近期越黎越多人鍾意接飛刀
QQ 280 近期越黎越多人鍾意接飛刀
QQ 300 近期越黎越多人鍾意接飛刀
QQ 320 近期越黎越多人鍾意接飛刀
QQ 350 近期越黎越多人鍾意接飛刀
QQ 400 近期越黎越多人鍾意接飛刀

唔見你攞匯豐講?

我都會入 ~145 - 150

唔洗提佢 支持支那野 預做大戶atm

其實睇圖表先推zm喳嘛
Zm係冇乜基本面可言
但圖表價格型態真係好靚，靚到dump一聲個隻
再加埋佢被加修納指成份股呢下亦都係對呢隻股既肯定
咁當然都冇得guarantee佢一定爆升啦
但有圖表既support機會總大過亂咁炒底/高追d醫療股

你會話匯豐都係恆指成份股
但好老實講
恆指根本反映唔到港股整體表現，一隻騰訊，建行2隻受北水擁戴既股都拖郁曬恆指
加上匯豐個圖表真係不堪入目...
望番過去十年得12年同13年做過2個比較好既setup升到14同27個%

淨係睇過去3年既匯豐...
做沽應該幾好執
衣加匯豐係超賣佐架喇，但市場價值感太差
加上經濟轉差壞帳變多，銀行股本嚟都唔被眷顧
仲要係一隻除淨完唔派息既0信用銀行股

如果佢回調番145，突破完再回調20%反而應該擔心佢升唔番起，要重新再觀察先得
始於，琴晚高開回調到158.8，冇跌穿前一日低位154，琴晚既回調應該係唔錯既買入位

睇死啲鬼佬都係要繼續用zoom
樓豬RIP

108入咗 唔知走定留好

Facebook推個VC platform佢都可以即刻泄
同埋依家個pattern點睇都似dark cloud cover

咁多免費選擇 點解要用佢

呢個垃圾野根本d人貪佢免費 搵唔到錢

美國一重啟經濟佢就gg

支持樓主all in

匯豐唔係tech，無得對比

big data is $$$$$
免費的雞最貴

支那學生一樣用唔到facebook，無鳩用

連燈仔力量！

拉

屌你咪害人個仔啦